Необходимо создать в консоли поле 10х10. Игрок должен дойти до противоположного конца поля, где его ждет принцесса. У игрока есть 10 очков жизней. На поле рандомно выставлены 10 ловушек, урон которых определяется случайным образом (от 1 до 10). Ловушки на поле не видны, игрок ходит вслепую. За границы не выходит. После смерти или победы игра предлагает еще одну сессию.

Управление - WASD; 

Для начала новой сессии после пройгрыша/победы - "Y"